點解十年前物價可以低咁多

100萬樓
政府人工依家係10年前1.5倍

政府人工太高

直頭係脫節
廿年前政苦工邊有人做
依家

點解貪曾走左之後就谷到咁行？

人工高 市場可以接受到加價幅度大 雪球效應

高官想有高薪
就要成個架構一齊加
佢中意加popo加到10萬一個月又點
香港人第日咪照準時交稅養佢地